[admin入]連登app有bug，一無開半日就入唔到post，一入post個app就顯示沒有回應

自從幾日前就係咁，下下都要重裝先睇到po

我an機，請問點解決